telegram新手想問關於帳號問題

如果我同對方大家都無大家電話
交換左username傾計
如果我唔想再同佢有聯絡但喺唔block佢既情況下可以點做
就算我改username 佢都可以喺我地舊有既chat同到我講野？

有無方法可以用同電話號碼再登記過新account

Del帳 要係telegram 個網del
Del完之後就可以開新帳

唔會，放心